TVB咁樣報導新聞算唔算有偏頗

1. 琴日葵涌果到，tvb話警察「為左保護自己」，而舉起雷明燈長槍

2. 之前包圍警總，tvb話警察「為左自衛」，而拎起水刮同雪糕筒

乜報新聞唔係應該淨係報導個行為架咩？
宜家要講埋佢既內心戲出黎？
點解警察拎起野就唔可以係想攻擊示威者？

點解仲會睇cctvb新聞 , 你坐左好耐？

因為啲記者係狗肚入面條蟲

巴打你點會仲睇tvb

屌 到今時今日仲睇cctvb啲新聞?
你同睇報紙睇文匯報有咩分別?

屋企人睇...我都想睇now呀

我都聽到 唔係偏頗 直頭係看圖作文

黨媒係咁，唔好睇得唔得？

連儂隧道呢個名唔可以再出
跡可以講一條貼滿紙嘅隧道

平心而論
1. 琴日佢拎槍真係保護自己既，幾廿個圍佢，佢一定拎最穩陣既武器上手。
不過黑警如果唔係警署鐵閘度出胡椒噴霧亂噴，以為用防暴警察就可以清走圍觀市民，又點會落單出事 只能講抵撚死
2. 呢單就擺明護警察，明明黑警被發現，撞低市民，之後跑上去2F,再用雪糕筒擲向扶手電梯下面既人

連我呀婆都識講tvb報既直情係假新聞既時候，竟然仲有人返轉頭問係咪有偏頗

cctvb live嗰陣影到地下啲磚掘左出黎
個金盈live住講：應該係示威者掘出黎，預備攻擊警方

岩岩現場再次傳出槍聲，未知係邊方面發射

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

Tvb新聞屬於共產黨
唔係用黎報新聞、事實

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級